中国知名大五毛疑喝醉吐真言 網上直播大罵共產黨

中國網紅鄭國成在YouTube擁有超過10萬人追蹤，他除了時常發表“愛黨”言論，被網友封爲“油管（YouTube）大五毛”。近日，因東北老家林地遭貪官侵佔，他在直播中罕見大罵共產黨，甚至稱領導人（習近平）也要下臺。事後聲稱喝醉。

3月11日，鄭國成在直播過程中大罵共產黨，指控其東北老家林地遭到當地貪官侵佔，上訪無門，一直折騰沒有用。他痛批上訪制度根本沒道理，不但稱中國都是貪官污吏，還大肆批評中共種種制度：“你天天批判西方，自己做不到有什麼資格批判別人！”、“天天喊中國牛了、中國牛B有什麼用？”

直播過程中，有網友互動中勸他冷靜，鄭國成卻越來越激動，一下大罵政權欺壓人民，大罵共產主義騙人，全部反人民，人民的公敵，人民可以按黨章開除領導人（習近平），說國內刪帖多嚴重。

他說官員貪污比老百姓偷竊罪大，貪污100塊就該死刑，超一億要誅十族，看到很多官員子女都在美國，他們都是人民公敵。

他更自爆：“我打扮成愛國青年，上個月我賺了7000多美元”。

種種言論讓不少中國網友相當錯愕。

事後，鄭國成已經將當天直播刪除，另外也發佈道歉影片，自稱發表了一些“極端言論”，影響到一直熱愛他的粉絲，他心裏也非常難受。他解釋，近日家裏發生許多不好的事情，讓他喝了許多酒，才導致這些極端言論，稱保證以後不會發生類似事情。

不過，不少網友在YouTube相關影片下方留言，“妄議中央、尋釁滋事”、“他那是酒後的直播！不用過分解讀！”“早就聽說愛國青年鄭國成，一直未睹芳容，未聞其聲，今日才得一見，這丫的是受什麼刺激了吧，這哪是愛國青年啊，是他們自己口中的恨國黨才對。”

YouTube頻道“說真話的徐某人”稱，這個視頻看的自己熱血沸騰，如果不是最近要做肛拭子，恨不得立刻買張機票，回國跟他幹革命。他稱自己手急眼快，保存了一份後被刪除的版本，剪成30分鐘精華方便網友傳看。

鄭國成除了有YouTube頻道，也同時經營中國B站（嗶哩嗶哩）、微博、知乎等社羣平臺。他的YouTube頻道上傳影片中，針對反送中、中澳貿易、中印邊境衝突等國際事件頻頻替中共發聲，被稱爲“油管（YouTube）大五毛”，網友批他“翻牆發舔共影片爲生”。

圖片來源：視頻截圖

又多件比人封殺

睇得出佢真心愛国
好慘
愛個咁既国家

好快被消失

下世見

攝徒已backup

我打扮成愛國青年，上個月我賺了7000多美元

国內屌先係真愛国呀

咁愛國點解上 YouTube呢啲美帝網站

連登五毛點睇

精華版

他一直在玩命

跟得咁貼

言論自由 0/1

靠愛國而賺錢嘅都唔會係真心擁護共產黨

無左份工了

五毛係工作，反共係天職

邊忽愛国?
明知支国黑暗, 仲日日助紂為虐, UN UN腳做五毛收錢
而家因為自己屋企被拆, 搞唔掂好嬲先出嚟鬧
請問你點睇得出佢愛国

YouTube頻道“說真話的徐某人”稱，這個視頻看的自己熱血沸騰，如果不是最近要做肛拭子，恨不得立刻買張機票，回國跟他幹革命。他稱自己手急眼快，保存了一份後被刪除的版本，剪成30分鐘精華方便網友傳看。

人地五毛, 支共俾人工佢上YOUTUBE做賤狼

留名睇有人話「做咩要認同中共打鳩佢幫中共擴權」

專業恥笑小粉紅

事後，鄭國成已經將當天直播刪除，另外也發佈道歉影片，自稱發表了一些“極端言論”，影響到一直熱愛他的粉絲，他心裏也非常難受。

心裏也非常難受=好撚驚被人捉去坐10件8年

酒後吐真言 不過佢講得有啲岩 佢擁護呢個國家 但國家唔擁護佢 由得啲貪官霸佢間屋 上訪又唔受理

嘩屌呢個好睇
等睇共產主義鐵拳暴打

又一個比社會主義既鐵拳打中既五毛幫支共果7000蚊唔知夠唔夠買佢老家塊地呢再一次證明，賺支共錢係要還既

好好睇
呢個channel超正
甚至香港連登都冇佢咁貼支共衰嘢

天朝外宣必有用，房舍強拆還復來

1984

原來六日子咁好搵

做5毛做到7000美元

一生人一次言論自由嘅機會，咁就用咗

言論自由0/1

大五毛要變小五毛了

所謂小粉紅其實都係收錢做野，根本就唔愛國

最愛國一定係今時今日去打科興嗰班

藍屍親戚：其實接種疫苗就好似行軍打仗咁，我完全駁唔到

抵撚死
不過呢條五毛係咪真係賺得咁多，7k美金

扮醉姐因為佢知佢上訪投訴唔會有人理

佢係男定女
樣似男人,但講野嗰陣又似女人

唉仆街，又死一件

連登平時出沒班五毛人呢？
做咩唔出聲？ 平時唔係好中意頭幾樓出沒？？？
定發現自己做五毛一個月都賺唔到7000 美金太傷心？？

「他說官員貪污比老百姓偷竊罪大，貪污100塊就該死刑，超一億要誅十族，看到很多官員子女都在美國，他們都是人民公敵。」

真愛国，平時只係扮護主犬

呢啲柒頭水軍五毛最好全部收皮!

恨不得立刻買張機票，回國跟他幹革命CLS

sub咗好耐

大5毛搞外宣都係得7000USD
要求加人工嘛

冇字幕完全唔知佢up乜

7000多美元

邊度可以見工，我6000美元都照殺

正啊喂~ 舒服~

把聲咁撚樣

淨係冇份工咪算佢好彩

聽唔明佢up乜鳩
不過我欣賞佢敢使用人生得一次既言論自由

唔推唔得

留名睇返

揾咗7000美金

靠呢招賺小粉紅/藍絲錢既都唔少
依家網絡生態就係講野愈激 愈上位 就賺得愈多
為左賺錢連人性都可以捨棄

真係真心咁屌中共

做五毛嘅報應

反美是工作
留美是生活

上面咁多人話佢慘，我唔明慘咩
你去望返啲粉蛆藍絲，唔係網上賺三毛話「六四做得啱，如果我係軍人就乜乜乜」，就係擺埋啲19簽名街站呃維穩經費
加入壓迫者陣營，妄想做走狗就唔會畀鐵拳打中
佢而家出事根本就係抵死，係犯賤，係報應

大波man一個月可能賺緊十皮野

正評 可惜我P牌

馬雲講錯一句野就

咪係
針吉到肉咪痛

佢真醉假醉都好 都係等俾人上門用社會主義鐵拳暴打

佢把公公聲冇字幕真喺聽唔明佢噏乜鳩

好似d釣魚廣告slogan

Btw用美金計

sorry 飲醉
共產黨萬歲

又死一件

驚佢唔撚死

品蔥手足

啲show blocked user 好似721班曱甴咁全部唔見人

咁好搵 引人做五毛？

佢係馬列主義毛澤東思想嘅fans嚟

重要係hehe 實被捉去精神病院了

酒後吐真言 好快被消失
人可以喝熔岩 但是只能喝一次

把聲真係嘈音嚟，語言戇尻，音調又戇尻

長期吸收元素周期表
男性乸型化

愛國無問題 問題係無腦愛黨

痴線
地址身分證Number乜都齊哂

五毛還五毛

條友心水清過99%連登仔佢係真係有critical thinking去諗支共嘅弊端 唔係9up

不過都係選擇去做五毛

好撚正

正呀喂!

個個都話自己係酒後吐真言咁仲得了，拎出去斬

好鍾意睇佢撚大陸五毛

牛既肉可以比人食 牛既B解決性需要
最重要係牛只係食草就肥C大隻
合符最原始既經濟效益
戒牛既人同牛一樣都係食植物咋

因東北老家林地遭貪官侵佔
勞資糾紛

超好睇
難得睇到五毛講真話
send晒畀d藍絲睇

笑死 最後仲爆埋佢係GAY佬